召喚熱愛淘寶的「43」請講產品

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

必Block佣金狗(已被bam，繼續鞭屍)

請Block晒下面嘅佣金狗，否則後果自負

• Cool巴哇啦啦（CC文文）(#64430)

• 能夠大使（冷🍚王）(#8129)

成日利用會員賺錢

此人會扮冇野咁正常討論，久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

• 滑蛋牛 (#151072)

如果唔Block，你只會睇到呢兩條友喺度狗咬狗

新手須知

Ｑ：呢個Post主要傾啲咩?
Ａ：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

Ｑ：除左Block左上面三條友之外仲有咩防佣金狗嘅方法?
Ａ：佣金link去佣金教學（必裝，專防cc文文同冷🍚王）
嗚謝會員(｡•ˇ‸ˇ•｡)提供
1. 去chrome商店安裝一個叫“tampermonkey”既插件( )
2. 裝左呢個插件佢( )
3. 完成

請注意

．本POST已提供神器供用家自行取卷
如要求卷/POST佣金LINK/要入谷既請自行出面開POST
請勿影響本POST正常討論

．伸手前請先GOOGLE，唔岩心水請講返你已經GOOGLE左
最好拎D你睇過既野,話比人知你想要邊D野同唔想要邊D野

集運討論
因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講
[url]。

陳年淘寶excel link

上回提要
自己去搜尋度search “淘寶xx“ xx＝post回數

冇人開post

上個post條友唔知規矩

有冇巴打睇啱Asics鞋

成日都係咁

push

有咩買呀

想知點樣可以攞多啲理想金紅包？

19.9 USB

等緊呢對

有冇恒心去用
我買咗個無印 都好少去用. 入水煩.

thx

有無人試過呢種智能手錶

智能手錶好多都要用佢個apps
個個都要晒你部機所有權限...講真唔太想用

雙11 買野真係要1個月先到手？

個樣好廢 唔敢買

【快来帮我助力心愿单，双11当天抽10人赢免单哦】，復·制这段描述￥8K26bRkuLxJ￥后咑閞👉手机淘宝👈或者用浏览器咑閞
幫下手 thanks

唔怕假野？

建議你買 華米 , 唯樂, 呢種一線品牌.

個天貓係reebok 旗艦店來

華米2 真心好用 玩左大半年

我想問下關於比錢問題 支付寶話「支付失敗 該付款方式不支持當前交易」係唔係間店唔收信用卡?

一年前我買咗,
青春版
華米一代 , 依家重用緊, ..研究咗排, 加入咗內測組, 玩到好勁.

IOS 用apple 地圖, 當初GPS定位有 偏移, 因為大陸GPS 定位好特別. 特登偏離座標, 所以影響非大陸地區定位,
反影咗 2個幾月,CAP晒圖, 開咗幾個POST , 加上海外班人又係有呢個問題, 終於工程師攪番掂佢.
佢有個討論區, 有工作人員幫你反影問題, 有呢個好處.

錶盤呢到下載.

有兩萬幾個錶盤比你入.

青春版, 因為系統冇12小時制,
要 12小時制, 要改錶盤CODE. 加段CODE 入去.

嘈唔嘈？

好靜

【AMAZFIT米动手表青春版华米智能运动手环3多功能GPS定位防水手表】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥dMlAbRm3xr3￥后到👉淘♂寳♀👈
即係呢款

2,3樓又唔post 專業小小好喎

靚既好多冇碼

咩黎?

加濕器

我都係咁...
晚晚都要入水，用左幾日就變左裝飾品......

睇咗一段時間 有D心思思
依個價錢 有冇其他選擇 c hing thank

ASICS 不嬲樣都係一般
想買隻平嘢試試

有無巴絲買過除塵蟎機?

話說淘寶買sony player 果位巴打，有無report 啊，平香港一半心動想買

weloop旗艦店
唯樂都係大廠, 唔錯.
用緊 華米一代. 壞咗會買 Garmin 上高階手錶,
用咗智能手錶真係番唔到轉頭,
收震動短訊, 計步, 天氣, 內置GPS 做運動.

有冇巴打有USB c線既牌子介紹

點加段code google左都唔明
用緊青春版 成個月都唔洗充電

要改 JSON 檔. 下載修改 json 工具.

},
"AmPm": { 「am，pm位置和圖片引用函數，參考以上」
"X": 121,
"Y": 120,
"ImageIndexAm": 21,
"ImageIndexPm": 22
}

無記錯, 要加呢段code .
加咗入去之後, 會多咗 am , pm 個字係錶盤,
因為你下載番來個錶盤係 24小時制. AM, PM 個字會亂咁放 顯示.
你就要 set x , y 座標 放番係空白地放比佢顯示出來.

冇研究好耐, 以前成日換錶盤, set定晒野, 一鍵加code , 打包, 入落手錶到.

隻錶叫 , 米動手錶.....個系列冇12小時制, 好垃圾

呢到好多華米錶盤有幾千個. . 最好下載 12小時制錶盤就唔洗自己改.
依家重方便, 有 app 可以裝第三方錶盤. 一鍵下載到手錶上.
好耐冇研究, 隻錶比咗阿媽用

想問下家陣淘寶俾錢係咪剩係用到支那寶
明明記得之前可以pps甚至八達通
但近幾日淘果時剩係可以支那寶

有無藍芽耳機推介？

依件係咩嚟

唔夠Mizuno好著

Mizuno 個樣柒過asics 好多

阿叔最愛

之前買咗 QCY T1 99.9人仔

推

有無人買過手提吸塵機 姐係差電用果種
有無介紹

有冇巴絲淘過極米/堅果 projector??

馬東強

有冇巴打有太陽眼鏡介紹？ 有近視加散光

我反而有對中價Mizuno
重諗住Asics好著啲
跑機用

有無人買過藍牙自拍個制
我見小米有 不過要連個架一齊買

我有對Asics跑鞋 唔知點解會腳痛

個人覺得mizuno 同asics 同級, 都係最top 既跑鞋
asics gel 個舒適感會比較明顯, 不過跑得200 km 以上彈性就會差左
mizuno 就越著越舒服
不過跑鞋跑得二三百哩以上就應該要換
樣黎講asics 會好過mizuno, 低高階都全面靚過mizuno
如果十幾廿頭好著重外型既話就買行街款既asicstiger
如果27,8 以上我覺得asics 沉色既跑鞋款出街都幾好睇

我相反, 我係本來買左對差鞋着壞腳
後尾聽人講轉左asics 先無痛
個個人唔同, 如果真係好痛最好都係睇左醫生搵專業意見先搵鞋

鞋都係唔好慳
買返大牌子 唔係真係著壞腳

因為放工即刻去做gym要帶晒所有嘢
隻Mizuno太大隻唔想帶
懶得濟帶隻Nike Free Run算，但又唔好跑
所以先想搵隻Asics

買錯鞋, 唔啱你腳型,
有分好多種, 每對型號都有寫.

足部內翻者~ 需要更高緩衝性的鞋款以減少在運動著地時的衝擊力
足部內旋正常者 ~ 可選擇多樣式鞋款
足部外翻者 ~ 需要挑選支撐或穩定性高的緩衝鞋款

呢到有寫 , 正常 , 外翻.

應該係我腳型問題 Nike又係會痛

一定係綠聯

淘左呢個 未到
【伊贝诺无线吸尘器家用小型超静音强力大功率手持式无绳地毯吸尘机】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥i9kebRubVx7￥后到👉淘♂寳♀👈

有冇手足淘過電視盒

番工成日要企 想買部細細地可以按到小腿既按摩器 有無好介紹

之前淘過呢個 望落正正常常 但拉開拉鍊入面係爛海棉

成千七
但我入購物車D 好多都係200減20 見唔到400減50
係咪一定要搵400減50先用得到?

雙11好多店揾9笨7
睇撚住佢加價, 再話雙11價
都仲撚貴過平時

幫人買個足浴桶 , 之前買過. 雙11 影響 . 貴咗 50人仔.
之後只好講價 . 都肯平, 減番價 .

雙11 諗唔到有咩買

elecom 有trackball 同mouse 想買，不過睇落唔平得幾多

又驚集運會濕滯，不如等遲d 先買

我買咗類似按頸,
用用吓個摩打老化. , 力度會減弱, 不過粗用都冇問題.

去旺角迪卡濃望下？

今年有冇啲好爆優惠
200回20 咁我如我偷跑算了

你好撚多分

年年都係買巴打分享嗰啲幾蚊包郵嘢

有冇人淘過顯示卡

2千幾應該算係輕度

年年都係咁 , 部份商家根本唔想搞 , 最煩係我去自取貨果度爆到七彩

雙11 玩鬥快出貨, 好多人等齊貨先轉運, 成守.
前年等咗4日排隊先轉運到港 .
上年搵唔到件貨壓底. 差我一件貨,
差唔多一個月先補番件貨.

因為我去深圳自取，所以唔使用集運

之前用集運就係試過件野唔見左

一到12點落單
運第一轉
之後1蚊，1毫果啲單第二轉
咁就安全啲

想知個耳機大細同q29 係咪一樣
戴開覺得q29 有d大粒唔好睇

唔同, 細粒D. 但接收力 係QCY 10倍. 可以離開距離 係以前3倍.

想買呢對
但唔知間舖信唔信得過

呢間先岩

elecom 都只係比平時平廿蚊...即係叫人唔好買

買返旗艦店算啦

聽歌無事，講電話對方話唔多好

有無人買過printer 平平地家用印文件

謝謝你啊爸打

我買山寨版

細粒就好，而家q29 真係太凸出
btw小米又抄左airpod出藍牙，唔知咩環境

家用printer香港買已經好平 仲要淘？

公司好乞兒六七百都嫌貴

香港HP 最平2-300都有部

Hp 好用嗎？ 之前用canon 用左一個月都無，就食紙要拎去整

機械鍵盤有冇邊個牌子抵用？

以前貪平買d 墨水printer成日壞

一嬲買部laser放屋企算

想問下如果想買運動相機，邊隻個性價比最高？ 睇返幾個月之前啲post 話sjcam sj5000x 都ok. 但雙11期間仲有無咩運動相機抵玩

sjcam sj5000x 我都用緊, 唔錯畫質, utube 有評測片.
好多鬼佬都用緊.
我夾係單車到拍片. 都好穩定.
有錢當然買GOPRO 果類.

墨水擺得耐唔用會乾
不過巴打話公司用就買最cheap得啦 再唔係租機

買 brother 唔錯, 幾抵玩, 黃金買重抵.
鼓, 碳 分離. 冇咁易壞 .

芊動係咪真係work?
抹茶味道如何？
想試 但要買夠8罐先做到rmb49呢個價 驚伏

有無人知超市乳類99-50券點用？買夠99佢都唔顯示

口味真係因人而異
之前位絲打覺得綠茶正 我覺得普通
我覺得香蕉好飲 佢就話難飲到pk
都係幾款味都買嚟試下先知邊隻啱自己
我覺得都ok 最緊要自己都忍下口 同做下運動
8罐應該預售係46
咪買3-5罐試下先 好過浪費錢
佢新出士多啤梨味

買slimfast啦，起碼來路貨

有冇鞋嘅防水噴霧推介

想買尿袋用黎叉 laptop, 要有20v, PD2.0。求介紹

紅包車夠哂鐘都冇 點呀

理想之城玩完，呢幾日邊度有紅包拎

又比埋d垃圾券我，有鬼用

05分先有 玩野

自動

幾點有紅包雨

但唔知係邊拎返嚟

我有第一部，係幾好，初初都日日按，之後又擺埋一邊

0.58，當我乞衣呀

紅外線溫度計 有無牌子介紹?
我見啲評語話唔準 搞到唔敢買

想問係乜牌子？

好撚on9 好撚多鋪頭搞埋晒啲雙十一前價 仲平撚過雙十一個日個價 咁點撚樣夾錢用啲購物券啊屌

我會買第二部
有足底根膜炎
醫師叫我買呢類底有滾輪，佢話得淘寶有.
好似雙11平得一蚊，不如而家買左先

有無link

Lm

就開波, 大家快D 準備. 唔係又要等一年. 時間過得好快.....

一係等 618, 一係 雙 12 貴少少.

京東包郵

有標雙十一logo 係咪即係11號先發貨？
未玩過雙十一 tks

岩岩買野要比定, 但比唔到錢, 想問下有咩方法可以比到錢? 平時用開PPS 比錢ONLY

彈左下面個MSG
淘寶預售類、非實物類商品：僅支持餘額、紅包、集分寶、大陸銀行卡付款
1688網站購物：僅支持餘額、紅包、大陸銀行卡付款
部分營銷工具：僅支持支付寶購物卡、餘額、大陸銀行卡付款

有d 寫左雙11 正日先買得

但唔知邊間既按摩器好啲
驚買到爆炸品

有冇相機配件好淘

請問有無藍芽耳機推介

【在么？和我一起来金币庄园种摇钱树吧，真的可以种出红I包，双十一当天直接抵钱用！】，復·制这段描述￥QOCIb8im3N6￥后咑閞👉手机淘宝👈或者用浏览器咑閞查看

大家可唔可以到訪
差少少先種到金錢樹

【太平鸟男装旗舰店】，復·制这段描述￥yZNKb8ipMN9￥后咑閞👉手机淘宝👈或者用浏览器咑閞

個價錢會唔會太貴
有冇巴打買過呢個牌子

唔好笑我啦巴打
我個個月都淘少少 一次過係雙11用
不過今年唔知係咪又400個D先用得

想買D 瑜伽墊做運動
有冇d底屌又薄
早一兩年淘寶 好厚 好左訂

已幫 btw我都差少少求幫幫手

【在么？和我一起来金币庄园种摇钱树吧，真的可以种出红I包，双十一当天直接抵钱用！】，復·制这段描述￥AjPqb8Ric2Q￥后咑閞👉手机淘宝👈或者用浏览器咑閞查看

【ZMI紫米MFi认证苹果XS数据线iPhone6/6s/7/8/X充电线器8Plus手机iPad原装芯片正品xsmax快充充电线加长2米】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥4dzRb8RqkQC￥后到👉淘♂寳♀👈

上個月買左條紫米mfi lightning線，又話耐用材料又點巴閉，結果用左兩星期個插頭就壞左充唔到電

呢間紫米官方店正一垃圾，維修又要你寄去無錫，又唔比你寄平郵，又唔比你寄順豐，寄完上去換又唔寄落香港比返你。以後都blacklist呢間垃圾。小米官方店都好過佢，全國聯保，周圍都有維修點。

已幫

有冇人有買xs max 全屏mon貼？
批咗新卡打算買機賺迎新
順手淘啲貼

11 點有紅雨包

紅包雨點睇自己拎到乜

玩 水果忍者， 割紅包。我重禁落去
玩完會顯示搶到乜。
搶到 券 only..

搶極都係得幾毫子....

訂哩啲又要搵間冇體積重既集運

玩完得張400-50卷
咁同切到幾多有咩關系

Ultra boost 雙11買 809蚊人仔 抵唔抵買

你一個都唔切，一樣會有紅包
本身你會有就會有

係
我fd唔做雙11活動啲野
睇住佢禁左兩下
拎到30蚊紅包

佢個30係要滿499先可以用
利申：中左60

係喎

有8000分有乜尻野用

建議買. 真藍牙, 買 BT 5.0 , 干擾抵, 射程遠.
用 BT 4.0 大牌子 1,2千蚊 都冇用,
有干擾斷連, 音質幾好都冇用.

諗住買Logitech 見平過香港3成

Logitech 靜音MOUSE 都係正野來.
雙11 有得平, 又可以用紅包頂條數.

省電, 成年先換電. 平香港好多, 但個包裝比國際版差用, 紙盒仔好似好CHEAP,
國際版用膠面, 包膠得好靚. 不過個包裝打開都掉咗佢.

creative BT speakers 鬼域賣 399, 雙11 賣 199
Creative/創新 MUVO 2c

靜音mouse 好吸引
有無link

搵 Logitech 羅技 天貓店.

我想問下雙11其實點玩 好亂
之前玩有d能量
又有d叫購物津貼
又有d叫紅包
其實有乜分別 ?_

【RK920C机械键盘樱桃轴体Cherry轴黑青轴茶轴红轴电脑办公游戏键盘】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥qTPqb8lFUEd￥后到👉淘♂寳♀👈
我會買呢個
Cherry茶軸

有無gopro7用既三軸平衡桿推薦？

我有rider m for gopro 用，正想平放，無用過劑 ，有無興趣？

留個tg 交流下

時間過得好快, 聽日晚上就開波.
要比尾數.
提大家如果用HK支付寶. 入定錢. 免手續費,
除非用中銀信用卡就唔洗.

有中銀卡再加hsbc買400蚊嘢

有無人用過呢隻 qcy好定呢個好d

會唔會假...

呢幾日壞keyboard 上去睇 連運費有d同香港差唔多

天貓好少假

一定唔會.
依家用咗半年.
電都未換過, 重個裝咗個 官方 software
可以控制 按鍵速度. 靜音都滿意.

五年前, 你問我真假, 真係答你唔到.
依家1年深圳, 上海大城市, 等於五年 香港發展.
好多大品牌睇中大陸發展, 開好多舖,
阿里集團係前幾年, 同大品牌合作 做 [電商] 生意. 打假.
依家買野真好多.
所以膽都大咗, 幾個星期前買咗 SONY ZX300A HK $2127 都去馬.
以前真係驚

屌
有無人知個「聚划算」咩料
佢阻9住我放野入購物車

有無咩男裝推介

雙11 果時, 要搶購 有限量.

騙徒手法層出不窮

部zx300a如何？

唉
好撚嬲
寧願佢正正常常賣好過
我又要開多個分頁等雙十一放入購物車

照可以放落購物車喎，不過係雙11先有得畀錢

我覺得係官方要谷個日銷量 又要突破上年個紀錄

淨係香港地區都突破啦. 依家...
小學生都淘寶
去攞集運果時 係門口幾個同學 , 拆件. 分貨

求教學

Nokia x5 手機 699

買早左半個月要749. 話晒原生android ，唔係大陸rom改頭換面

我見唔到有卷嘅

420 蚊有GTX 行山鞋

抵屌?

其實想搶 小米 MIX3 京東成 40幾萬人預約.
你叫我點搶. 又多黃牛

用app可以

唔係
係淘左張瑜伽墊好q厚 好大碌 係屋企阻住哂

小米手機真係咪用

何解?

你啱, thanks
但雙十一果日點用?
要逐件「聚划算」按入去揀??

應該購物車到可以直接買啦

我都加左

小毛病超多，粒電又好快就廢左

＋１

天貓addidas 專日店有冇得平

能量終於兌換紅包啦. 多謝各位兄弟合作.
原來你地都有買鞋 5分能量 一晒就打爆佢完成任務 . 好野

用緊
so far so good
利申 冇用過qcy

之前未聚划算已經放左入購物車
咁聽晚一開波係咪可以直接係購物車買?

sorry冇追post 原來可以直接買

一淘補建差一個
求大家幫幫手
人人9.6元，最后1天，求好心人助力【双11瓜分1000万】复制￥Kkwab8pvQEz￥打开👉一淘App或者手机淘宝👈

其實今年雙11無咩平
睇開折左同平時d價都差唔多
係紅包果到先抵番

天貓個盒仔 99 人仔唔知買唔買好. .
投射到電視.

人人9.6元，最后1天，求好心人助力【双11瓜分1000万】复制￥4Vn2b8KEH9A￥打开👉一淘App或者手机淘宝👈

差2個 唔該

舊年買左未用過

有冇巴打淘過健身單車

人人9.6元，最后1天【见者有份！求6个小伙伴帮忙，拿1111元红包】复制￥4hBab8qpekH￥打开👉一淘App或者手机淘宝👈

求幫手

有無無線尿袋推薦?

諗住買呢隻

真係好痴線, 放棄等完左雙11先買野

其實今年係咪係天貓買野免運費最抵

rock 都有平 叉電器. 火牛頭,

on撚9 連續幾日比都比唔到錢
留名睇雙11都比唔到錢

有冇人聽日會用一淘落單?
用一淘會唔會用唔到購物津貼同紅包?

有冇咩平野推介
有$6X 紅包但係冇野買

多位充電器邊隻好？唔會有電流聲？
而家用緊anker，差住手制打ps4，同人傾計，
佢話好大電流聲
用尿袋差就無事

有冇巴絲淘過黑扣apple watch錶帶？

有無上年有玩雙11俾過訂金既巴打？
訂金佢要支付寶俾，咁尾款係咪都要支付寶俾？定可以用PPS個d?

買咗記住要升 firmware 最新版先發揮到部機. 晝質靚咗.
平平地, 唔知4,5百. 畫質叫收貨. 3,4千 go pro 買唔起.
去日本都拍咗 9 個幾鐘片,買咗個背囊夾, 夾係面前.
踩單車, 好好用, 都穩定防震,
夜景 , 當然用相機拍.
呢部機 冇伏. 可去馬. 幾舊水算係咁.

想問天貓嗰個購物津貼(四百減五十)係預售已俾訂金同當日買嘅分開計？

同問 唔係好識玩

有冇人有天貓超市199-100卷？
有張唔知買乜好
買廁紙，洗衣液都仲差幾十

我用左成年粒電都好勁喎
買小米，唔好買紅米

有冇尿袋叉手提電腦介紹?

要20V, pd2.0

點樣抽返黎？

入去天貓超市咪有

想問下 店鋪優惠卷 係咪同雙十一購物津貼 唔可以一齊用

今年剩係得個d18吸引到我

咩黎

地貝 d18吸塵機 $499人仔 包郵

買收納箱
利申：買過好多隻

可唔可以一齊用

我想買預售野，但唔收八達通，pps,我想問如果我入錢落去支付寶香港acct 到，買唔買到？

今年冇幾蚊野分享

可以

尾款同當天要分開 好似係
我都係自己google睇

真係唔知喎, 原來要用HK支付寶比錢?
我都落咗訂 波鞋. 12點後比尾數.

你點落訂？

我都訂左波鞋， 用alipay hk+ 信用卡。我見到可以用餘額比

NIKE 落 50蚊訂,
11/11 1點後比尾數.
用HK 支付寶 比錢免手續費.

同問

應該唔可以用紅包, 但可以用 400-50 , 再減一淘.
紅包 另外唔用一淘買. 冇 400-50 200-30 果類啦.

三軸防抖手持雲台 見好多都減百幾蚊. 好似唔錯,
依家臨時臨急先睇. utube 評測都未睇晒......

特步 安踏波鞋有無人著過
見雙11 唔駛100元對

想買男裝 有冇好推介

用400-50仲有無得用一淘返現？

d18?

唔啦100蚊對嗰啲唔掂架
起碼要150蚊對嗰啲個底先舒服

佢送o個個紅包既意思係用左佢減60 就唔可以用其他紅包？

咁係咪分單買仲抵？

想問有無人買過一啲防蚊機類似功能既野？
蚊香好臭 但住個頭好多蚊

可能我之前買既都係紅米，好鬼伏

個啲youtuber既500減100優惠用手機先可以輸入到優惠碼
咁我係電腦用開pps 手機可唔可以?
定係係手機輸入左優惠碼後落去訂單
之後用翻電腦既pps咁?

求LINK

個直播都無紅包既

無用開真係唔好買,買左擺左係到無用

你本身壞定點？
第一次用要沖水沖濕成支棉棒先，如果唔係佢唔夠力吸水上去

想問下有冇白色淨色TEE 底屌?

就開波, 大家可以買 掃地機械人. 比到錢, 可以買有水箱果種 拖地.
買咩 DYSON.呀 .. 如果係懶人, 郁兩郁也話腰痛,
兩用果種吸塵蟎. 一年都唔去吸床.

買咗又要用力去做, 6,7千蚊把 送比你都冇人啦
懶人就用掃地機械人. 買到番去唔洗封塵.

支付寶係咪充唔到值?

但有線果d真係唔多方便 成日覺得好煩

來來去去,
又係科沃斯 , HAIER , 小米石頭機械人.

買黑仔褲有無推介

諗過等黑五買dyson 定買d掃地機械人

其實我都唔知點增值, 冇中銀, 渣打,
今日係 7仔入咗 4千幾蚊. . 為雙11 做準備. 儲好彈藥
用唔晒 , 可以轉帳番銀行戶口, 零手續費

當然 dyson , 人手掃會好D.

我屋企 班人. 郁都唔想郁. . 用掃地機械人. 吸塵.
但個塵盒唔夠大, 又想升級用 水箱 拖地.

小米果個好似好正. 我也有小米AI音箱, 語音控制.

有冇絲打推薦下office返工衫同裙，比較formal

有冇運動藍芽耳機推介？
第一頁excel果個冇左，雙十一想買呢個

搭單問有冇人推薦男裝番工衫

啱啱試咗T1 小弟耳仔洞好細 用最細個個塞都好怕會跌落來
至於音質對得住個價錢 冇了

另外想問有冇直立式吸塵機推薦

但雙11中銀係咪0 手續費，諗住用佢比

呢三年雙11我都買過萬蚊野

今年只係揀到600

慳番啲錢唔買無謂野唔係幾好咩

沖左幾次 又搖隻杯 又試過倒滿水
都係唔得 個塊片都唔識郁
怪自己黑仔

冇咩好買咁
大家預計買到幾錢嘢

訂左千幾鞋 , 一對asics ,adidas 波鞋， 不死鳥a 貨袋

都係幾百蚊野根本都冇平野抵屌

今年完全無野吸引到我買so9 sad

幾百 仲要係買開嘅嘢

睇緊浙江衛視個雙11倒數直播

好on9 搵周杰倫 mariah carey講網購淘寶

樓上成班支那賤種

同求 有咩跑步用 推薦

Mariah Carey都要做依啲？

食中國搵緊食啦 上個月係澳門聽佢concert
而家係咁上大陸節目 唱兩首+9up幾句

400-50優惠券係咪要同一時間比錢先扣到？
如果我係第一間鋪買$300，再聽日聽下有咩心水買多100得唔得？

我想知要落訂金先買嗰啲貨，佢話要入大陸電話號碼通知你俾餘額，如果本身冇係咪即係唔使買？

係…最好睇清楚減左先
因為唔係間間舖用得

今年係咪少左5蚊紅包

係唔係要寄去香港先有得用..0-0?

運輸中係咩意思？求解答
小弟第一次用淘寶

咩都睇唔岩

x2 冇嘢啱

想問下天貓超市

您只有在聚划算页面点击“马上抢”，才可享受此商品的优惠价格
係指我要裝TAOBAO APP ?

$1.2 一支三菱marker 重要包郵

幫左

人人9.6元，最后1天，求好心人助力【双11瓜分1000万】复制￥gvKmbjXXtXu￥打开👉一淘App或者手机淘宝👈

請教一下，天貓個包郵專區，係咪直接用返屋企地址比錢就可以送上門0運費，無其他特別setting

文盲？

有冇人紅包個位變左0

無喎

直接埋單就係？

有

未拎卷?岩岩先買左...

無券攞喎

【经典Arro22升男女通用耐磨双肩背包 户外登山包 骑行 徒步6029】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥ZBzibj2Zz2D￥后到👉淘♂寳♀👈

同我食左佢!

買左 屌 買完返黎又係得個擺字

係咪即係收左皮

我諗0:00會有返

對唔住，大佬係我錯

我也是

有咩coupon攞？驚miss

YES, 入咗車先, 夠鐘即按.
唔係到時先選型號, 咁會好慢. 一定要入咗車仔,
主力搶咗先, 唔好理係咪有 , 減券,
一野秒按, 搶咗先.

呢對好似幾好

push 想知答案

一次過.......無得分開計

我都想問，仲諗住慢慢揀添
不過我買d野應該都唔洗點搶

真係買唔落手

付款system error點計

轉唔到收貨地址

報告 , 搶到小米 MIX3
依家已經冇晒貨
好彩 搶前, 上網睇咗 攻略, 點先快搶到.

要俾錢 但出左呢個畫面 點搞

想問埋，個d滿200減20既券，係唔係可以分開幾次200蚊黎減幾次20嫁？

用手機就變成咁

我用HSBC 卡比錢佢幫我convert 做美金埋單

邊到打折扣碼

唔好哂錢啦.. 仲貴過係街買

🤤

買唔到nike pro 算數 至少其他都買到

會咩 我覺得幾抵喎

蒸氣燙抖邊款好用？

點解用唔到400平50蚊?

重新入購物車俾左了 買少件nike pro 由佢
不過我之前俾左58$國際運費 係咪可以退返

要果400 全部都係寫住400減50
你可能有200減20係入面

會唔會補貨？
冇做準備俾人搶哂

邊可能斷貨 ,最多貴d

400 -50 我用到
但個垃圾APP 轉唔到收貨地址做香港
入唔到戰隊CODE
咁就無左一舊水

搶到500減100！！！！

+1

雙十一大家有咩好想買,分享下

我係reebok買左421,減晒100蚊

搶到好似仲要睇你個隊贏唔贏到

雙11網購就到啦﹐轉運四方送11張$11運費劵﹐登入轉運四方輸入優惠碼20181111﹐即可獲得11張$11運費劵﹐限中國轉運至香港段使用。

立即申請會員

買左2 set 48盒, 好抵

咁撚煩

咁架咩 ?
但佢已經顯示我俾錢俾少左100
姐係點

400先減到50
原價又唔係平得多, 隨時等半個月以上,

放棄

蒙牛
十年前單新聞我仲好記得

我都係等完雙11先買 無咩野特別平

呢d優惠係咪可以分幾次用嫁？
例如200減20既，我張400蚊野分2次買，total可以減40？

邊到搶？

轉唔到收貨地址阿屌

屌我都係

幾個鐘前喺鞋舖睇 HK$499，而家 HK$300 都唔使

係可以分幾次用
但係要同類型
你每一件貨 有分200-20
同400-50
要同類型先有得減
例如你有件貨係
380 (400-50)
你再加件190蚊 (200-20)
你380+190
=570
但係你唔會有任何優惠
你自己試下就知

一淘用唔到支付寶餘額

當年買飲 好重牛奶味 ...

系統繁忙掛......依家好咗好多, 以前比錢都要排隊.

199-100 天貓券 要買食物先得. .

一淘d集分卷一張都用唔到

我400-50全部加埋嘅有$5xx都減唔到
電話直頭show唔到有優惠

點解會咁
但岩岩買第一轉無寧

我都唔知 反正我晏就睇完棄撚左

你轉到未

陷家產都唔撚會再用4PX

應該直接減
我比錢時都減左

ME TOO

天貓adidas官方旗舰店
點買先最平
送去集運又要運費

啱啱轉到

連打promo code個位都見唔到

我都屌佢老味

要運費咩

一毫子的兒童手錶

我都係搵唔到 係咪要用lite 落單

c-sport

好似要用香港地址先有...

普通配送快递￥15.00

好似已經load 唔到單

雙11呢d時間當然收貴d啦, 咁Q多野要運送

屌快撚到....睇住啲貨 20....15....此商品以下假

我冇嘅

得了

手機落單用唔用到pps 比錢？

天貓超市免運費有冇次數限制？？

唔知
唔得既話你落完單轉電腦比錢咪得

新開alipay hk+中銀信用卡，嗰啲優惠根本用唔到
$20迎新冇減，中銀卡送$40+$10禮券空白頁面拎唔到

今次買唔到廁紙
比唔到錢轉大陸倉又得

訂野比尾款個到可唔可以COMBINE埋其他單做400-50?????
定係尾款要獨立一張單比

仲未比到錢

聽日打去嘈，唔好同我講系統繁忙要等 我唔係要用你優惠使用你支那寶俾錢?

佢寫住 400 - 50 嗰啲要一張單俾，其他冇就要另外俾

落唔到單 on99

我都想知有冇有冇次數限制
頭先買左一次, 要試多幾次

唔覺唔覺就買左2k人仔, 今年付款算好順暢

落左單 唔知等幾耐先送到黎

我都係空白頁拎唔到禮卷

完全俾唔到錢

我夾埋一張單太重 要運費
想知分開有冇得免

有冇咁多野買呀
btw 順暢? 相呢

砌倒4張單可以 400 -50

有無咩滿400減50既舖頭好推薦？
原先夠400，但多手攞d衫去search，發現天貓賣衫食水真係好深
宜家差100

落唔到單啊馬雲我屌你老母

點會落唔到單, 啱啱買一件野都好流暢. 用電腦今次.

我就買左d18吸塵機 香港包郵$499-50券-$1x紅包

有無人有儲alipay hk 滿3次$99送$15優惠券既印花
岩岩換左，張coupon 要12號前使用

求其買D有名少少既衫, 買下小米D立雜野, 小家電已經到數啦

想請問聲海外啲嘢係咪一定要大陸人先買到

無線定有線果隻?
無線果隻好伏架

之前得我試過

但今次我買唔到

係咪寫到明400減50 既舖先計? uniqlo 都唔計既

點解用左app+香港地址都冇promote code 果行野

認真 今日落單最快幾時送到

我比錢完全冇事冇 DELAY

呢隻應該無線，上兩個post有巴打包膠幾好，我見$500hk 試下

大條道理唔俾禮卷你

可能等到零晨兩三點冇乜人先放返啲禮卷出嚟

YouTuber既code 屎來無 ody mira都有 你睇下仲搶唔搶到

根本就買唔撚到

你係唔係寄香港先用到500減100?

已經比咗錢

有冇啲幾蚊免運費嘅可以夾單
差少少400

今年買咗一件褸一對鞋，完
冇咩好買

我見送去集運地址都15人仔
跟住簡送去公司都係貴多15人仔
唔知得唔得 (即係30人仔送去公司)

冇晒

集運黎香港

nike 係直送香港免運費定？

係咪你嗰對鞋要運費咋

屌佢老味Asics有2隊睇中左既有gel既波鞋1秒都唔洗就俾人搶哂,唯有買隊貴少少既算

呢張印花超賤格
個個為左400-50，所有單要合併付款
但要儲呢款印花，就要分開比，根本就砌唔撚掂
最後只係用佢減$10就算

00:05分已比錢

買左3000蚊野
不過之前幾日買左1000蚊

NIKE 開始好多鞋都 下架.
我預計AIR ZOOM PEGASUS 34 已下架,
原價 899 依家 414人仔, 好抵玩.
香港賣緊 PEGASUS 35 都要 7,800 蚊.

拎到wor
不過得個$10

如果買到3次400-50咪叫抵囉,不過正常好難買咁多野

第一單
付款时间:2018-11-11 00:01:51

用中銀加支付寶(唔係支付寶HK)

你地今年拎到幾多紅包? 今年d活動太麻煩冇咩玩，我得1x

買咗對35 shield，扣扣埋埋計埋匯率都平過nike hk

分單之餘重要分三日
印花每日得一張

點拎 我撳立即領取仲係空白

屌係wo 1日得1張印花,搵鬼儲咩

有無d 幾蚊既垃圾可以執下

40

其實ailpay hk個匯率靚唔靚

支那寶又搵人笨, 要買3次$99, 先回到$15, 重要限12號用

12.9
斬極都係購物津貼

之前有巴打話 預訂 用唔到 PPS, 八通達, 信用卡比錢.
試咗., 只有 用 HK 支付寶比錢,
尾數都要.
所以你地最好預備定. 入定錢.

今日1=1.132362HKD

屌問番客服話送唔到

點解送唔到？我好驚喎

單車機$88

你都係直送香港咩

仲未買到啊馬雲我屌你老母閪
乜撚野下單人數過多
執柒左佢啦

我都係岩先發現
之前訂過野好府又唔洗

我都買左，埋單3百幾...
好似好抵

s316好似係第一次叫啱名

唔係，去集運，你係揀集運都唔送？

有冇LINK?

回錯

d行李箱抵買啊~好多大牌子勁減

【【自营】dibea地贝无线充电吸尘器家用小型手持强力除螨仪D18】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥6uQ2bjeBfND￥后到👉淘♂寳♀👈

要買就快，去到0200會變$599

仆街啲野2點就加價，點啊想

已經冇晒貨

簡香港地址就有貨..

99 蚊以上, 先一個, 重要一日一張,
15蚊 又要買 50蚊野.
可遇不可求, 邊有咁多野買, 雙11 重要鬥快轉運,
為咗15蚊 轉運唔到唔見野重大鑊

你係咪冇轉香港地址

求link

PEGASUS 34舊款 都落佐outlet好耐 唔洗3,4百就有一對
PEGASUS 35 shield依家HK NIKE都係賣$789

有冇得自取?

應該無

佢免費送上門

今日入錢去支付寶俾錢,係咪無手續費?

PEGASUS 34官網$439

咁煩

因為0300有紅包派（好似係）

好似得4PX自取點拎

點埋單先有3百幾?

唔係$999咩

依家官網無貨無得講
不過係3件8折既....
同埋出面outlet一早有平

我去左旗艦店買要599

依家89折 COUPON再扣$100

我埋單43x炸（太小紅包） 3xx係另外個位巴打

天貓個400-100係咪唔係所有貨都用得？

咁唔小心阿

無

退款再重新去天貓買

我之前搶到-100劵
再扣埋一淘集分寶

shield特別版嚟喎，有得減㗎咩，唔好嚇我

有冇好野推介下？
依家淨係買咗D茶包

匯豐卡個$1分=$2優惠係咪一定要係world.taobao比錢先得?

你就好

同馬東強比 邊隻好啲

一點半試仲係領唔到 屌你老母支付寶

天貓免運有咩一定要買
王老吉24罐仲要比5蚊運費

想買返之前買過既野
見到佢SET高原價再減價
扮到減好多,其實平左$5

我上年買馬東強去過幾次旅行都冇穿冇爛 係d角位比人扔花咗

Btw記得買鋁框款

最新update，支付寶用咗1個鐘頭40分鐘先彈到通知出嚟
但係仲係拎唔到

我揀直送 香港
屌要重拍
但冇哂D優惠 點買

眼殘 未轉hk地址

一晚用左四千幾蚊

買咗啲咩

有冇師兄有買開綠聯，有冇咩產品推薦下，除左lan線同叉電線之外，我差幾蚊先用到張券

有冇人用天貓超市係俾到錢

心

咁就2000
買左對難同冬季衣服

心癮咁大呀 其實收完貨好多野之後唔會點用

想買adidas ub,永遠都係 有人还未付款，若15分钟后仍未付款，您将有购买机会

新手一問，佢呢d其實係咪真係官方開 600幾有少少心動

Kamiliant 抵買啊 ,香港平時買個28吋都成千蚊 宜家淘寶官網先300港幣左右

分線器，都唔錯

天貓超市俾唔到錢

留名等買幾蚊垃圾
仲記得上上年買左個天氣瓶

我0000買無事，之後比我用埋

放手機

其實都唔係 買左一對波鞋 加部平板電腦 再加兩條裙 屋企電器 其他雜物 差唔多啦

好多正野都俾人搶晒，慢左一分鐘就無晒

買電腦都係用左4000 幾？ 邊部

有冇人知點拎番D購物津貼
係adidas 買完鞋寫左直送香港但問左客服話唔送
我想重拍 但 對鞋用哂D購物津貼

大家買左d咩好野,share下搵緊有咩買

大陸個D一千蚊人仔既平板電腦 你就咁淘寶搵搵應該有一堆款

點解

有冇D幾蚊野share下

我連綁定中銀卡嗰$40都係已獲取但領唔到
我唔撚信alipay hk幾分鐘就有一萬人首次綁定中銀卡

各位雙11買咩 推介推介

大家覺得呢3隻樣值唔值得一買, 我見直送香港, 又可以扣一百蚊人仔到

有無人有買電腦野
想買ram

睇過 斷碼, 重有, 冇我買果隻色.
我果批佢要訂貨番來.

送埋香港上門就覺得抵, 如果內地買就唔覺

我買咗 3 盒，會唔會好過份

仲有無啲200-20 推介？

屌佢老母，我用部ipad開就拎到

比左錢既話就退款

304不鏽鋼摺疊勺子叉子盒子三件套裝成人戶外旅行便攜餐具湯匙

旅行 買來食杯麵用
有五蚊券減.

旗艦店12號先可以申請退款
博唔博499好
已經落左單
未付款

shield只係防水版代名詞姐
係有得減 自己試下

我都諗緊

但依家雙11 唔退得款
要過左雙11先退到= d雙11購物津貼冇用

問下客服可唔可以改集運地址啦

其實呢隻王老吉同加多寶嗰隻有咩分別？
hktvmall 加多寶版要 HK$165 一盒

加多寶先係真正王老吉.
依家王老吉唔同味. 係廣藥集團攞番個商標.
最好買 加多寶. 配方都唔同.

想問下有D產品因為唔送香港地區 購買唔到
但是但轉左個內地地址就可以禁購買 再係結算揀番官方集運 咁得唔得?

adidas好膠 唔比改

又唔係直接送去香港緊係得...仲唔快啲買

你簡「不想要/拍錯」
佢應該唔會夾硬發貨比你既

或者你同客服溝通下

之前鬥緊邊個可以用紅色做主色
btw貓超買幾多先有運費 定冇限？

仲未有人買幾蚊垃圾

d 購物津貼點先用到

400-50 200-20嗰啲商品嗰度用

我買咗一蚊maker同1毫手錶

【德国法克曼 家用多功能简易开罐器开罐头刀开瓶器水果罐起子器】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥RUpYbjVEv3y￥后到👉淘♂寳♀👈

【药盒日本小药盒一周便携防水带密封圈迷你随身药瓶药品药丸药罐】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥h7gRbjVwBuf￥后到👉淘♂寳♀👈

拎去玩

買行山同拍片野買左$4000

真垃圾

你應該話, 慳咗幾千蚊, 如果香港買

今年d幾蚊垃圾小左d
上年又燈又浴室架

今年唔係好見呢D

店舖5蚊紅包又無

ok 成日見到呢d都以為買唔到
原來要咁做

揀錯左size 客服又未有人覆 貨又退唔到住

上年奶左野
今年無邊幾間有滿5.01用5元劵
d 5元劵好多都要十幾廿蚊以上先比用

其實淘唔淘到零食落黎

上年search完個頁有logo 可以快速睇到邊間有得用5蚊卷
今年大倒退 要一間間㩒入去先知有無卷 好麻煩

落唔到單

天貓直營寫住天貓國際訂單的收貨人需要提供真實姓名
咁我寄集運得唔得 定唔寫真名都冇所謂?

官集唔使理
私集不嬲都有收貨人個名俾你

私集係個編號黎

Same same

我買到喎
不過雙11人仔匯率果然貴左

買左D咩

屌聽朝先

上年hk官網年尾買左對PEGASUS 34,新人券-100>$38x

呢個真

天貓國際唔係要大陸身分證先買到咩？

大J/hins都有
不過而家就4點了

有d想買航拍

真係唔知
禁到比錢個到，跟住就彈左句系統異常

買左堆床單被套，電話野
綠聯iphone線買左一次上晒癮
聽聞11月底綠聯出新iphone線

logitech都幾抵

39蚊隻mouse
買左隻黎返工用

京東呢件rmb1169就買到，我見amazon us要usd200

想問一直出現"亲，同一时间下单人数过多，建议您稍后再试"是咪正常?

屌 我都係

有無link睇睇

想問下取卷神器係咩嚟？可唔可以share 俾細佬我

明明幾件貨都有400-50但俾錢又冇減
點解

toabao早已經買到冇野好買, 買返黎搵地方擺

綠聯個尿袋點解可以做到咁平

有冇人仲係俾唔到錢

想問預售貨品比尾數係咪一定要用大陸支付寶?

佢彈咗呢句出嚟
 淘寶預售類、非實物類商品：僅支持餘額、紅包、集分寶、大陸銀行卡付款
1688網站購物：僅支持餘額、紅包、大陸銀行卡付款
部分營銷工具：僅支持支付寶購物卡、餘額、大陸銀行卡付款

我用app比得

我用支付寶hk畀

咁你地可唔可以同時用到400-50?
我發覺如果唔用400-50 就會比到 用咗就比唔到..係咪正常?

琴晚我又真係好似無見到400-50
不過啲貨已經半價
再加本身間鋪額外75折
已經平咗幾千蚊
渣渣聲畀錢收工算

sure用到
你望下有D貨係咪無標>「400-50」?
我估差-幾件$先真正夠400

見好多間都有賣 係咪間間都一樣

你買左好多野 平咁多

香港又熱又多人
加埋車費時間
真係毫無意欲出街消費

我發覺如果唔combine埋其他野一齊買就可以用alipayhk比錢
如果combine埋就唔得....
但如果唔combine又唔夠400 唔可以400-50 好似蝕咗咁..
係咪冇解決方法?

師兄綠聯係邊間買？個價咁平既

因為你幾件扣得數既item加埋唔夠400

巴打你買左邊件

頂 我知點解喇
用電腦比唔得...一定要用APPS比

anyway 唔該晒大家嘅幫忙

應該比訂金 而家買唔到了

綠聯係綠聯官方店買，
之前搶到券，又加上買400減50
所以就平

黎緊會踩車去西藏想買返d平褸 各位有無好野推介

你再望下件件貨係咪有参加>「400-50」
你係咪用app 定電腦買？
你可以試下裝天貓,個購物車有得計埋你差幾幾多夠400,咁你易D 睇
搞好，先再用淘寶app買試下

我就冇你呢D 問題 ，我電腦揀完，有預售比，電腦唔到ali hk，先淘寶app 比$

揀錯左自帶android 線
自帶iphone線要成128

我之前咪話用app比

nike outlet 買 Pegasus 34 有7折先買左3百幾

係我眼盲

唔知之前有冇人講過
記得用hsbc信用卡比錢 (啱啱試咗 link去alipayhk比錢都得)
可以用$1 reward cash 找$2數
$200 RC cap
即係買$400可以減$200

不過nike d 鞋d 碼好鬼煩
4對款同size ,4對大細差好遠,超鬆<>超貼,hk官網買又懶得換

等得到就blackdriday買啦
外國買褸堅多名牌平

巴打，有無router 介紹？

等到阿 過埋年先出發

唔駛用HSBC app, 直接會扣？

買完開返reward個app自己用返rc找數

一大堆1.9人仔既皮紋殼

This one最多人推介

想問下係ADIDAS 買野既兄弟
你地D貨出左未?

想買鞋 買邊間好

係咪即係要係支那寶入匯豐張卡先用到？

有冇電腦椅推介？

香港淘寶facebook優惠碼已經用唔到
大家唔洗再去佢facebook度幫佢刷回覆

我果對係 鴨松藍 414人仔 重有30 蚊細包減,
觀塘 outlet睇過冇貨,
何必 特登去搵.重要唔知邊到有搭車去買, 又冇size. 咁煩, outlet批貨可能差D,
寧願佢大批貨 訂單. 博佢訂一批貨落來

30 蚊人仔 紅包 減,

巴打我都搵緊

總之香港冇
價錢又岩
已經贏左

想問下呢 明明我每件貨都係做緊400-50呢個優惠 但佢冇減到俾我 係咪要㩒入去結算先得?

有冇人落唔到單 今朝到依家都係咁

係，結算個頁會見到有冇扣到

又洗左二千幾蚊
好多都為買而買咁

尋晚到宜家都落唔到單

我都想知

我喺官方店度買 不過佢今次雙11冇減
同埋佢呢個係完全隔唔到音

有冇link 唔該

用緊隻香港買既 見佢幾平先諗住買黎試下

有冇人買咗 天貓 $99 投射器 phone to hdmi 到 tv

有無圖睇下

係呀，alipay香港縛卡，用匯豐卡找數，2.5%手續費，即時rewards+見到，可以$1=2rc

叫 天貓魔盒

Me

【真无线蓝牙耳机双耳运动跑步入耳式耳塞挂耳开车迷你超小隐形5.0苹果安卓手机通用防水x男女微小型头戴式一对】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥21u5bjStMa2￥后到👉淘♂寳♀👈
咁依隻又點睇

真係喎

但係巴你得69rc，賺唔盡

俾到

買左 天猫魔投$99 試玩下
但仲未發貨

俾完錢同我講無貨退款，係咪優惠卷無得退返？

冇計啦，張卡上個月頭先開，淨係交過保險同幫人喺 Apple Store 買 iPhone XR，800 RC 迎新要下年先回到

之前用雜牌睇youtube
個啲快進暫停唔識隱藏
長期留喺到

想買香薰 有無邊個集運運到

個個都買無線EARPHONE, 但我想買有線
有冇推介

有冇一蚊兩蚊野用黎用左d紅包..唔想蝕

屌你老母支那雜種

想買部航拍機 有無推介~

大彊

又用唔到

已買天貓魔投
睇下係咪都係咁

瀨屎。。。有間鋪用蘇寧快遞，佢淘寶個運單同實質件貨個單會唔一樣，後續入倉好撚麻煩

有咩麻煩
你等佢真發貨再問佢拎運單先再登記咪得

拎唔到張-100卷

天貓超市係邊個位睇件野送唔送香港

己經係真發貨，蘇寧面單同子單個number唔同,登記比淘寶個個係面單, 運起上嚟就用子單嚟運，賣家都唔知子單係咩

子單連賣家都唔知 個賣家點做嘢 你同佢講畀唔到就退款

kz

Portable harddisk 巴打有無推介
想買個平平地既1tb用

hdd應該香港買仲平 除非你敢買大陸牌子

其實抵唔抵

買左2000$ 野 太抵了
仲有無推薦必買

好唔該巴打

拍左個小米
但拍錯model
要12號先可以申請退錢
如果而家重新拍多次
今晚12號再申請退款會唔會好冒險？

買咗咩

大家係咪真係咁多野買

同賣家講聲先

zara d衫
USB 攪拌機
電腦椅
led 燈
iPhone 叉電線
無線叉電
旅行收納
amazon gift card

要每500$ 分單用coupon 咁就最抵
再即刻用reward+ 每200分變400蚊咁交
同老婆每人省多左400$ 變相2000$ 野用1200$ cash 真心抵

諗梗買唔買埋bose qc35 國行 17xx

小米個客服，好似ai回應

落唔到單果d 人係咪個list 中有天貓同淘寶野
試下拆開兩張落單睇得唔得
(朋友一直落唔到 頭先叫佢試下拆開一張純淘寶野 一張純天貓野就落到)

打“人工客服”就有人

嘩 有得咁樣你唔講都唔知
唔該你

係每人只可以用200分定每單交易都可以用200分呀？

【NFHIFI脑66苹果ios安卓电脑手机入耳运动吃鸡线控蓝牙耳机降噪】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥65S7bjRhm3p￥后到👉淘♂寳♀👈
佢前排幾紅，我試過66蚊又冇咩伏

好抵

我估每人最多200分
所以我得兩單transaction 用左card 其他fps去aliplay

各位爸打依家俾錢係唔係好順 我到依家都仲係購買失敗

準備入手xs max
唔知邊隻mon貼好唔食mon
買3間唔同嘅加埋6張會唔會太on9
突然間好似冇乜野想買咁

你地提唔提交到訂單？ 我load極都話太多人同時下單 稍後再試

你嗰間集運地址被block 唔信換地址

Iphone usb 除左sandisk仲有邊隻比較好？

下
咁係咪要換個集運

依個安全嗎 ? 香港有冇得賣 ?

之前買過幾個都好好用，唔痴底好好洗
佢個店好多人follow，應該安全

早排買一個炒鑊都要$2xx

香港有無賣就唔知
我見香港天貓有直送

搵左
但小米客服叫我拒收
又話發唔發貨唔係佢地控制到

我見個貨品寫住「3日內發貨」應該今晚12點都未發貨掛，唔知博唔博好

其實都係用到個400-50 同埋每樣都有卷幾蚊 買咗1k到 都冇乜特別平嘢好買

如果睇開既店舖有減價就抵買, 但睇開既都係減得幾蚊, 要用400 減50先有小小用, 但用要預有埋先到

不過今次hsbc有rc 當半價又真係抵玩

係咪有無線耳機推薦？
銷量第一果個I39 買過兩次都壞

好多假減價
set貴一百再減返

【WOLF鞋子鞋面防水喷雾剂洗小白鞋神器运动球鞋防污防尘防脏纳米】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥ZmeYbj8IW1z￥后到👉淘♂寳♀👈

買咗呢個試吓

冇錯 買咗咁多年 心水清嘅一早入定購物車先
到時就知咩一回事
我都係買啲必需品先順便雙11一次過畀錢

巴打知唔知恒生有無啊？

但要手續費

Thx 巴打，去睇下先

有frd推介我用Jason Markk同American Young

用得信用卡已經係唔抵啦

USB 攪拌機 有冇link

其實想買小米耳機, 但香港好似買唔到

同你一樣

有咩幾蚊野可以買

信用卡要收手續費

我用中銀卡比錢平過pps喎

已跟機

有無人淘過結他， 想買個平靚正既

中銀0%嘛

手續費幾錢呀...

呢個網可以睇到歷史價格

2000蚊手續費大約三十到五十不等
如果玩開匯豐卡一rc找兩蚊數就抵玩既
唔係都係用返中銀（只限今日0%）/人仔找數

【B&O BeoPlay A1 BO便携式无线蓝牙音响 p2迷你重低音音箱 B＆O A1】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥oOy7bjjN6nf￥后到👉淘♂寳♀👈

大家點睇

買

真唔真呀？ 有d驚

買JBL好似好少少

大不了退
對不
親

今年真係減得幾喪 夾埋除開兩舊水一對鞋一條褲
仲要貴款

h&m d 衫唔送hong kong 屌你老母

咩款
抄考下你買法

咁b&o正過jbl嘅我覺得

咩優惠碼可以減咁多？

呢啲噴布鞋，落雨係咪真係唔會點濕?

求尿袋推介 簿身少少 20000mh 200蚊內

屌米啦

想買部小馬21，加多隻m2 ssd 都係1544港幣，用埋滙豐卡積分，比700幾就有新嘢用

[url]【绿联苹果X充电宝20000M毫安Xs max苹果6S便携iPhone7Plus自带线大容量移动电源XR苹果官方MFi认证蜂巢充电宝】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥x8sxbjQZVEn￥后到👉淘♂寳♀👈[/url]

這個呢

我比較想隻噴係ultra boost， Epic React Flyknit呢啲物料既白色波鞋得唔得
同埋會唔會留積

有無住唐樓既巴打買過天貓超市
送貨係咪約樓下等嫁？

肯定啦 全世界邊個速遞會同你行樓梯扛上樓

點解可以問埋d咁on9既問題

( Show Blocked User - 柔弱的角 )

天貓超市其實一單可以免運幾多KG

想運d野飲落黎分幾張單

我都知on9
第一次搬出黎住，問多句肯定d好過現場中伏
Anyway，多謝回答

之後買電器果陣小心

大型電器搬運一定大大力劏你
一定要溝通好

點買嫁， 求分享

嘩，咩優惠碼減咁多

優惠碼-555!?咩黎

今年有無2,3蚊收納袋

有冇ps4耳機推介

有冇ching買ub
見到有800¥

呢個JBL Go 2係咪等如冇減過

我抽到150蚊購物津貼，但買夠400但只減50蚊。

點用果150蚊？

買dji斬係999
有買貴無買錯

求抵玩無線手機充電+藍耳EARPHONE推薦

酷狗m1仲好用
不過唔係真無線

天貓魔投 都係去馬...廢事下次冇平.
買咗先, 備用.

其實每年優惠真係愈來愈少
今年極少5蚊店舖紅包
小米果啲又無免運
係咁岩星期日加做假
先咁多成交額

屌佢老味幾粒鐘都未比到錢

會唔會你地有啲咩出錯
一路不斷買緊野

有無人知

你買$1200咪可以減$150囉

見到部Sony player平香港600蚊
不過一壞就唔知點好
有無人買過電子產品壞左拎上去整

150津貼意思係1600-150
每400減50

*1200

唔係掛

618 每日都有0.5, .0.3 比你禁幾次. 都有成10蚊,
依家紅雨包 , 搶都勁少錢. ...回贈比班客. 明顯少咗.

滿400-50
你買夠400就算你有150購物津貼都係-50
你有150意思係你可以400-50 400-50 400-50
totel 150咁
例如
如果你得50 你咪只可以用一次400-50 之後滿400都減唔到
唔知你明唔明

無咗啦 ？

我可以話試過被劏，離題少少係俾集運劏
買過2件家俬(單人梳化同膠片組合衣櫃，有人有興趣我可以再講)，我怕俾司機即場劏，所以事先問幾間集運既送貨上樓費
差唔多每間都叫我即場同司機傾價錢，我就係好似你講咁唔敢
最後搵到間收~HKD300連上4樓，咁我ok啦照俾
到送貨當日個司機又同我講集運收貴左，應該即場同司機傾
其實我都唔知邊個真邊個假

去馬啦平咁多.
有保養, 要買有打稅發票 先有全國保養.

係囉 我都係咁
大家點樣俾到錢咖

唔該曬 仲等我特登用分去抽。

係揀大咗個碼至啱...我有試埋兩點個碼，0102分入都穩陣
仲特登轉過組合試下有冇限制

我想問點樣用code
轉埋香港地址都唔見有位俾我打

好似要用淘寶手機app先得

係呀 但我岩先試佐幾對鞋都冇得打code
一轉張瑜伽席就有得打

要香港地址加手機淘寶app先有，我用集運地址就冇左

到底你地點比錢 朝早試到依家
天貓淘寶分開比都試過

上GH 399
下XY 1111

點會比唔到錢
應該程序有問題, 有個位卡住咗. .
睇吓咩 ERROR.

咁樣

啱啱跟機 買咗天貓魔投,
點差都可連 電腦 MON 打吓機, 睇吓片. 香港買唔到呢個價.

我噚晚由十二點等到三點都比唔到

最後瞓咗 起身張單取消埋

有樣嘢咁就冇咗開頭兩個鐘減30蚊人仔

del app再裝過

有件貨有問題，試下逐件買睇下邊件出事再唔要佢

設定, 一般 , 私穩 , 刪除暫存記錄,
之後 登出, 再登入.
再試,
如果唔得, 裝 淘寶大陸APP. , 如果用開大陸 APP , 裝 海外 淘寶APP 再試試,
再唔得用 PC 試. .

500個code 係咪用唔到？

小米啲耳機 人聲好似有感冒，高頻太多太刺，總之調音好奇怪

用唔到code嘅

Yes 官集都可以

頂 預售淨係用得大陸支付寶........

我用支付寶hk 無問題

屌ON9 買左兩轉 兩轉都係買完先知有得用券/CODE

RIP

部機除左呢樣仲有冇其他功能？

咁好似唔係好抵喎
除非LAM到減勁多果類

用手機app

有冇人有用米家電鬚刨 好唔好用
有199-100卷

係code？

試下囉

之前搶

12點，9衝左一轉用唔到卷
跟住今日加左一樣野就用到
可惜第一轉已經出緊貨
如果唔係可以慳50蚊

未出貨仲有得搞?
你指再買多轉 上一轉個D等退款?

之前買過黑色果隻 果陣買169
普通鬚刨
不過好輕幾方便 usb差電

正 本身諗緊買唔買好
多謝樓上只買角大巴打個code

Facebook問左話有問題
6點會再出

感激

本身諗住算啦一次過用哂官集黎用code
點知佢又唔係件件都用到
搞到好煩 都係用番集運算
廢事用佐官集太大件又拎餐死 送上門又貴

睇左成粒鐘都係唔知有咩好買

我意思
如果12點無9衝
下午一齊買
就慳到50
不過無謂退黎退去
預左分兩轉集落黎

支付寶hk首綁中銀果40蚊 係逐張10蚊咁俾
即係你每落一張單用得10蚊

求正確CODE

咁即係咩

小米應該巨量訂單
我12:02分張單都未郁

請問邊個位有得入code?

屌佢話我未夠18歲買唔到某d 貨
邊度設定年齡
我過左18幾年喇屌

寫已完

屌

唯有等6點

其實佢咁樣咪姐係越早比錢越無著數?

係 雙11愈黎愈唔好玩
依家仲要搞埋d愈遲買愈優惠

有冇毒撚巴絲淘動漫野

天貓超市同淘寶冇得夾單？

就算咩event都好 永遠第一届都係對買家最著數 因為賣家冇經驗 一到下轉就已經有層出不窮嘅手法去水買家

咁我見網上係咁叫人咩一到0時0分即刻比錢個D有咩意思

有d真係要搶既咪愈早買愈好囉
知佢大把貨就慢慢買都得

諗番起第一次雙11真係簡單好多又易拎
依家日日玩果d低b game都係得果幾十蚊

總有啲有著數
例如頭三十鐘第二件同款免費
仲有你而家落既單
有排都未發貨

個code用左慢慢比錢都得架可？

騙徒手法陳出不窮

淘寶杜記係大陸做
利申淘左第二隻牌子

佢成功令早比錢個班覺得蝕底左 要再買多轉補返數
利申: 搵緊仲有無野買用左D code佢

有幾款係泰國的

痴線，點買成千蚊野再用

不過真係平好多
岡本都平香港成舊水

退款再買 雖然會食左d 400-50

買左2盒12個裝泰國出既超薄都係55人仔

露營野 如果買大陸牌子都係淘寶平
想買snowpeak個杯 但要大陸人先比

拍片野鐵頭 vmount電 外國網又貴

電腦椅有冇推介？

依家仲諗緊點ko支付寶hk d coupon
首綁中銀送果d分每張10蚊黎
又要今日用哂佢

有冇邊支單腳架好？計雲台
想有185以上高

有無link? 我搵唔到$99

唔知仲會唔會有1111 -555

等緊CODE 希望有

天貓魔投係咪即係小盒果d?
岩岩發現原來我都有張199-100

[誰是雙11超級名偵探！？#安可場折扣碼補償活動 ]

＊18:00開始，一共四個折扣碼（限量）於18:00 /18:10 /18:20 /18:30四個時段發出。

＊每個折扣碼都有神秘的邏輯在內，你推理得出下一個折扣碼是什麼嗎？

＊每個折扣碼折扣力度都是滿1111減555元，先搶先得！

ON9999

其實喲code 點先用到 一喲送去香港又用到 一喲送去香港又用唔到

齊齊估CODE

點解我簡左官集都冇位比我入CODE

用APP

我係用APP啊

ALISPADE 用唔到

無哂

唔係件件都得

屌真係好撚廢

1分鐘無哂

我明 早比錢覺得好唔抵
但唔係要12號先可以退款咩

唔係呀嘛 10秒就完左?

30秒已經無

使用完畢

每個得一條友用到, 緊係啦

dllm咪撚做優惠啦,做到你咁少

你老母垃圾活動 撚到你陀陀另

做到咁撚乞衣 食屎啦

台灣 ptt 有好多100-50 31-30
香港就得幾張

台灣香港用唔到
逐張打哂冇張得

又無,唔搶啦

diamondtb

spade diamond club heart

紫米20000

你買咩用到卷

屌想落單 又話只可以50件 唔揀個幾件又唔夠1111 可以點

冇貨 話賣完就停產

買鞋 要天貓鋪

屌咩 估到第3個code之後比唔到錢
e家已經比人用哂

wtf

點先用到 d code??

heartmall

未po出黎已經比人用哂

thx, 但係張卷係點拎到 係俾左199先俾我？

首頁抽卷（必中）

jack1111

D CODE究竟邊個位入先有

比唔撚到錢 on99

撚狗CODE

搶到

呢次ready晒所有野就得左

E家有咩CODE減最多又唔洗搶?
YOUTUBE見到有500-100

code係咩

得左!

係咪今日無晒code玩

屌你一時有位入CODE一時無 點搞

今次直接用中國支付寶俾錢，終於用到-555

唔小心用到CODE仲屌左個小狗吸塵機

係咪一啲鋪有 一啲無？
我係天貓Logitech 想買鍵盤都無

竟然入到個code
買左個小米空氣清新機

單買幾間都無 試都無得試

屌,都無code入

所以我已經冇再去留意有咩拎
因麻來來去去都係雞肋嘢
有需要就買 有得平先湊event

入code一定要香港地址wo，唔好用集運地址呀

香港會場
加香港地址
不過已經玩完

500-100 code:好物大推薦
有冇再平d既code可以開心share

jack1111終於搶到

雙11前買左幾件無參與400-50優惠既衫
今日見到送香港地址入code可以399-80，非天貓淘寶店都用得，即使心理勁唔平衡

雙11平d唔係正常咩

搶唔到個code,冇心機買野啦

買晒先見到有code平咁多
精神虐待